大家部航拍機係邊到收皮

奧多摩川谷底

補充DJI Mavic 2 Pro
買左唔夠一個月就墜機

東京都內比放咩

奧多摩我睇過係可以放
結果放左2次 第三次就一去無回頭

好肉赤 好貴

無自動回航咩？

點死法？

mini1 好似好易斷圖傳
2暫時輕鬆玩

咁撚化學
買最平算

青山😷😷😷好大風 返唔到來

仲用DJI 就抵收皮啦

放機前要開apps睇風力阿

想問吓mini 頂唔頂到山頂大風
想去鳳凰山睇日出順便拎埋去

試下咪知
Mini係頂唔太到大風 但點都頂到陣 佢會提你咩轉數過高 差不多就收返囉

有咩好介紹

有好多部係倫敦墜機...

玻利維亞

天空之境

除咗DJI 真係冇選擇. 又唔想買支那嘢.
唯有等咁下年SONY

觀塘...超視距撞碼頭落海